請問有冇巴打絲打去睇睇?

大概19:20收到